香港天文台正一食屎狗

落雨？邊撚到雨呀

識唔識咩叫局部地區

人地住井底，個井個忽冇落就全世界都雨落架啦，知冇？

正解

開衛星雲圖256公里, 萬里無雲喎
唔係話撐樓主, 不過想問樓上幾位係唔係剛訓醒?

屌佢老母啦天文台 毛都無條呀

好難想像 點解 樓豬會因為個天無落一兩滴雨而發癲 ?

唔同佢買撚左 天氣期貨 ?

天文台不嬲垃圾

垃圾都有人撐真係估唔到

垃圾天文台預測唔準都冇人屌

我真係唔明你班撚屌咩事

係 咁都有護主犬

Ching住開邊頭

不如 你講下 天文台今朝欠你一兩滴雨 導致你損失左啲咩 ?

講下嚟 聽下 睇下連登仔可唔可以同情下你 ?

而家屌緊佢預測唔撚準呀 傻鳩

你唔好撚on9 啦，事實係過去幾年無咩準過

天氣概況▲
一股偏東氣流正影響廣東沿岸。此外，一個低壓區正為南海南部帶來不穩定天氣。

本港地區下午及今晚天氣預測

下午部分時間有陽光，天氣炎熱。今晚大致多雲，局部地區有驟雨。吹和緩偏東風，初時離岸風勢清勁。

展望：

未來一兩日部分時間有陽光，亦有幾陣驟雨。下週中期有狂風驟雨。

--------------------------------------------------------------------------------

痴撚線, 上邊幾條友文盲咩

今晚大致多雲，局部地區有驟雨

死文盲 柒撚到你

上邊三條友 柒完好縮返去老母個閪度啦

人地小學未畢業，剩係識睇公仔圖架炸

再講，100%準個d叫預知，唔係預測，ok？

上邊三條友 食唔夠奶粉係咁

中午12 點 屌唔準

最唔撚明係 中午落少幾滴雨 對佢地有乜影響

唔通佢地著左 水鞋出街 咩 ?

啱呀 捉天文台老母出黎俾狗屌下先無咁嬲

今晚無雨既, 我就加入你地笑鳩天文台

依家 ? 笑鳩你地三個先

你不如講下邊度有雨

其實都唔明天文台有咩好屌
人地都係跟部超級電腦做野
拎份糧做野仲要幫部電腦擋箭

可能佢地住係大陸 柒圳、珠海果d咪有雨囉

又話暖化
呃9人

咁同日本比香港天文台又係係幾廢
人地有晒降水%
基本上早1日果個預測都有9成準
香港？

局部我屌你老母啦
上個星期頭測今星期頭落雨，咪一樣熱到仆街

香港天文台世界級垃圾

人地眼界咁闊，個局部包晒全世界，你地識條撚

建議天文台加句全球局部地局有雨算啦
落雨？

索性加多句天氣預測並非精密科學，以下內容只供參考算9 數啦，大交合

落雨未呀#2 #3

天文台準就唔會叫大交合啦

第一日上連登呀小學雞

仲係度護鳩住大交合

做撚好暑期功課未呀班小學雞

點呀邊度有落到雨？

上面話人井底好撚好人

超級電腦

其實今日晏就有啲雨 大西北

天氣預報係電腦行model再加預報員睇結果做判斷
外國又係用果啲model，你又係用果啲model，人地中你又唔中，唔係廢係咩
睇呢個post就知連登幾多小學雞，預測唔準都可以話冇問題
9日唔準就話姐
連即日都唔準
摺左個預測佢，做下監測好啦
反正啲風球同啲紅黑雨都係唔到雨量都唔肯掛
早些少掛都唔得
因為自己都覺得自己啲預測唔掂呀

垃圾天文台

護大交合果班根本就垃圾
唔講仲以為收撚左錢

原來係冇錢收，咪仲撚戇鳩

潛撚哂水啦

話人井底果班死出黎啦
唔係好撚串架咩

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？